我係終極散水撚，為真.香港人留一條後路——方舟計劃

台灣——first choice，入門易，已公開人道收留，唇寒齒亡，會當你同路人，但收入減少，物價相對地亦好平，有機會同老共打仗，都亦都有老美照，安全系數中等。
美國——入門難，但香港出事應該會人道收留，當你二等/三等公民，收入高端唔會有你份，物價唔平，世界大佬，安全系數高，但係人都有權持槍，華人無。
歐洲——入門唔難，200-300萬港幣可買到黃金簽證，相對地唔會做二等公民，但非英語國家，溝通有困難，經濟非強勁、稅收高達50%以上、物價正常，左膠帶，安全系數高，但有輕微機會被IS恐襲。

你地會揀邊個option？

支爆後的香港一一光復埋東莞，人人有雞叫

我揀我的家, 香港

我唔走

要贏就只有一條路

前線手足好快死灑！

一係嬴住企係煲底，一係同香港一齊死。

我會揀共港存亡，但我怕死，甚至可能會做共奴
未來唔知點，到某一日，我會勇武，但之前必定會send走老婆&對幾歲仔到外國
只要我孑然一身，便了無牽掛，勁想join你們。

利申：612之後已極淆底，和理非不反遊行幾次，捐錢612、星火、眾籌攬炒巴、達人不提幾多

有能力而想走嘅我都會答
最易暫時係台灣——堅人道收留，門檻低。

其他歐300萬美750萬英澳2000萬more
大家有命再講

我會去支爆後既香港
香港是我家
支爆你我他

都係我諗法，但請原諒我呢d 80後廢中，我按受支爆，但支爆我只能和理非地撐

請咁多廢話，蔣介石當年都係退到台灣再setup姐，明未

當你覺醒既時候,
力量必定比中五的學生強大數以十倍

我揀香港